關係補領提款卡手續一問

之前唔見咗提款卡同身分證
已經搵唔返
請問巴絲打補領卡嘅時候需要提供住址證明嗎？
定淨係比錢同身分證就ok?
唔該晒

身分證已經有補領證明
但仍然好怕舊嗰張會比人用於不法用途
之前好彩 係醫院唔見身分證有人執到比叫保安比返我 唉
今次真係大鑊

冇你提款密碼點樣用呀

直接打去問啦 點知你邊間

邊間bank先

連登銀行?

好多都唔洗俾錢
出

恒生要$50

未打完
佢會同你cut舊嗰張